[賣港賊] 香港國安法 副總理韓正接見政協解說；港區人大政協發聲明 支持立法

在北京，國務院副總理、主管港澳事務的中共政治局常委韓正早上接見港澳政協委員，解說人大為香港國家安全立法的迫切性。有政協引述韓正指，香港有反對派以「攬炒」危害一國兩制。

港區全國人大代表及政協委員分別發表聲明，支持香港國家安全法。

[推到所有人都嗌］香港獨立 唯一出路嘅英文口號